長崎有咩地方好去？

大阪出，大久野島-嚴島神社-川西-博多-佐賀喪屍-阿蘇-長崎-熊本
佐賀之前搞掂，但長崎同熊本無idea ,求景點
因為Budget 5000樓下，所以最好jr 可以到唔想額外交通費
謝

軍艦島 稻佐山

熊本去睇部長

企鵝水族館 HTB

得喎呢個

暫定行情
Day 1 HK- Osaka
Day 2 Osaka - 日本橋,堺筋本町買保暖衫,底褲,毛巾,中古品 -大阪 (住)
Day 3 Osaka - 忠海 - hiroshima (住)
Day 4 hiroshima -嚴島-川西錦帶橋 - hakata (住)
Day 5 hakata- tenshin - hakata (住)
Day 6 hakata - 唐津-伊萬里drivein tori - aso or kumamoto(住)(depends 邊度hostal 平)
Day7 aso one day - nagasaki (住)
Day 8 nagasaki -企鵝or 軍艦 - 熊本(住)
day9 熊本(住) hea or 未諗 -熊本(住)
day 10 熊本 - HK
暫時budget 4000左右

>佐賀喪屍
長崎多彩囉

(Transport :food:hotel)
(400 : 28:100) Day 1 HK- Osaka
(22 : 70 : 100) Day 2 Osaka - 日本橋,堺筋本町買保暖衫,底褲,毛巾,中古品 -大阪 (住)
(170 : 70 : 100) Day 3 Osaka - 忠海 - hiroshima (住)
(170 : 70:100) Day 4 hiroshima -嚴島-川西錦帶橋 - hakata (住)
(28 : 70:100) Day 5 hakata- tenshin - hakata (住)
(170 : 70:100) Day 6 hakata - 唐津-伊萬里drivein tori - aso or kumamoto(住)(depends 邊度hostal 平)
(170 + ?aso : 70:100) Day7 aso one day - nagasaki (住)
(??: 70:100) Day 8 nagasaki -企鵝or 軍艦 - 熊本(住)
(?? : 70:100) Day9 熊本(住) hea or 未諗 -熊本(住)
(600 : 28:100) Day 10 熊本 - HK

原爆資料館

島原三柴

你住宿預100HKD一晚?膠囊都唔止啦

眼睛想旅行 plan完就算

五千蚊玩十日仲要大阪玩到去長崎 上Google Map兜個圈算啦你

啲transport唔知計緊乜鳩

大阪好d 通常100樓下都多選擇

交通呢個價其實好多去日本玩嘅都知係咩

日本都要窮遊....

唔係買pass你排aso-nagasaki-kumamoto做緊乜?

大阪市內同博多去天神行路啦，仲嘥錢搭車

習慣左,住日本果陣大阪去鳥取日帰り喪坐車都有,日本人都好興反正一年有三季可以咁玩

預多少少嘛,如果唔搭車d錢會買支細brandy

其實樓主係咪高登我瞎了眼鏡?

條撚條成日出旅行post又係問問問

睇得出佢根本唔識冇準備, 講啲野係冇可能做到

應該有巴打做到的

咪玩啦就算大阪都係得新今宮嗰頭有2000yen樓下嗰種監倉房可以租，咁都叫多選擇
嗰啲我住過，真係狗也不屌，住嗰啲我寧願瞓網吧或者膠囊
而且賤價監倉房都係大阪同東京哩啲大城市先有
就算住網吧計埋沖涼雜費都差唔多2000
100一晚你預瞓街差唔多

我hostel 租個床位je, 大阪100蚊差唔多,
我輕身去冇咩行李,亦唔會買手信